%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2016 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[14pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\institute{Lycée Marie Curie}
\date{2015 --- 2016}
\logo{}
\title{Échantillonnage}

\begin{document}


\begin{frame}
  \begin{center}
    Le Père-Noël existe.
  \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}
  \begin{center}
    La charge de la preuve appartient à celui ou celle qui affirme.
  \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}
  \begin{columns}
    \begin{column}{.4\textwidth}
      \begin{center}
        \includegraphics[width=.7\textwidth]{sourcier-diapo-AgricultureInBritain-LifeOnGeorgeCaselysFarm-Devon-England-1942-D9817.jpg}
      \end{center}
    \end{column}
    \begin{column}{.6\textwidth}
      Un «~sourcier~» accepte de se préter à une expérience, et essaye de déterminer si un seau recouvert dont on ne voit pas l'intérieur contient ou non de l'eau.
    \end{column}
  \end{columns}

  ~

  Sur 50 expériences, il a trouvé la réponse correcte 30 fois.

  ~

  Le sourcier a-t-il un don ?
\end{frame}

\end{document}
